其實冇咁多希望咪唔會有失望囉:)

失望呢啲自己擺嚟㗎姐

真

浮雲巴

桃桃

你今日過成點啊

唔錯 桃桃呢

知易行難呀巴打
每次都叫自己唔好有
但偏偏又控制唔到自己無限FF

啱啱同另一半嘈完個交

有另一半

係囉上一次已經同自己講唔好咁期待，結果下一次又係忍唔住

番5p啦

我屌你老母啦

有都冇咩用